邊個係維園大叫打倒共產黨

係就喊得大聲D
我呢邊聽得唔清楚

釋放民運人士 銘記八九民運
追究屠城責任 結束一党專政
打倒共產黨
我係咁喊～

合唱團開始演奏未